澳門食得下既海南雞飯

$60

肉骨茶？

咁多油炸鬼

姓名：吳啓堯
年齡：21
最後聯絡時間：9月29日 17:21
最後失縱位置：灣仔英皇附近

係邊？仲有香港有冇白胡胡椒肉骨茶？ 不喜藥材味。

有，但喺藍屍list入面

咁情願唔食

係餐跟

叫咩名，藍絲就唔撚柒食啦屌

澳門來喎，澳門基本飲食全部藍絲

仲去澳門？

間野叫咩名

有兩邊身份証

十六浦對面橫街酒店仔既餐廳

胡椒味先好食
藥材味好難食